import SEO from '../components/seo'
import Diag from '../components/diagGlobal'
import Diag2 from '../components/diagContainer'

# Objectifs

Interconnexions et Climat est une campagne impulsé par alternatiba qui poursuit 3 Objectifs
* renforcer les réseau de Alternatives
* permettre à la société civile de co-construire les politiques publique lié au climat
* mesurer l'impact des politiques publiques liés au climat

# Les chantiers

Cette campagne est composée de 3 chantiers qui correspondent aux 3 objectifs
* Interconnexion des Alterntaives en Pays nantais
* Ateliers Citoyens
* Baromètre

Ces chantiers sont complémentaires. Chaque objectif apporte de la valeur aux autres.

<Diag2></Diag2>

Plus de détail sur la [page dédiée à la campagne](./Campagne)

# Ecosysteme

Ces chantiers ont été initialisé dans 2 collectifs
* Transiscope en Pays Nantais
* Livre blanc pour le climat

Ces collectifs sont eux même composé de personnes morales et physique détaillé dans le reste du site.

D'autres collectifs sont invités à rejoindre la campagne et particulièrement
* La Base Sociale et climatique
* Ecopole
* Ecossolies

Plus de détail sur la [page dédiée à la campagne](./Campagne)

Ce diagramme permet de mieux comprendre les collectifs, les chantiers et la campagne.
Vous pouvez cliquer sur chaque élément pour naviguer dans le site.

<Diag></Diag>
